黑撚到 保送隻矮撚球霸 真係好賤

不如直接俾個獎條矮仔啦

係呀係呀 好黑呀
怕黑搵你老母呵返啦快啲